[急問機場友！！]如果機場兩層廁所塞車點算？？

尤其女廁 ！！！！

尤其一般吔飯PeakHour之後兩三四鐘！！！

唯一可慶幸係支那種應該唔洗驚，慣左隨時就地都得！！！

真正"香"港俾到全球旅客優先欣賞！！！！